有無巴打試過脊椎麻麻地痺

痛與麻痺之間 係咪要睇骨科

飲杯涼茶就ok

應該隻椎D骨壓到神經線 好大鍋 一定要睇e生
有無隻椎彎曲？

同埋係咪平時姿勢做唔岩？

留埋番號先好走呀仆街

係
椎間盤突出/移位
痛到pk

唔清楚 但平時被人話有寒背
呢排腰痛先挺返直個人

封面咪有囉

如果寒背寒到咁應該要睇醫生 除非你挺直後有改善

咁果個人解決咗問題未

有d中醫識幫人整骨，會舒服d